男子旺角被斬傷昏迷 反黑探員到場調查 (23:47)

旺角發生傷人案。今晚（13日）10時許，一對男女途經奶路臣街近通菜街時，約3至4人突然撲出向男子揮刀狂斬，傷者背部及身體多處中刀，昏迷倒卧血泊，行兇者四散逃去，同行女子並無受傷。

傷者友人接獲通知趕至現場了解，救護員到場為傷者作初步包紮，再送院搶救。警方事後臨時封鎖一段奶路臣街，反黑組探員亦奉召到場，暫時沒有人被捕，施襲者犯案動機仍有待調查。

🖐🏻㊗️

「同行女子並無受傷」

女權唔衝出黎急取兩性平等？

打男人 可恥呀